鄭松泰：四年前選舉開票那個晚上，是顛覆了我對本港爭取民主的看法，但我不會公開評論，大家明嘅就明。共勉之。

鄭松泰：
當大家在回顧四年前選舉開票的一刻、這些年來的心情，以及經歷動盪的感想等；這個周末我們如常擺街站宣揚熱血的理念，一直深耕細作，做好公民教育。
四年前的那個晚上，是顛覆了我對本港爭取民主的看法，但我不會公開評論，大家明嘅就明。共勉之。

大家明嘅就明?

講嘢咁似 葉國謙，阿爺心裏有數style

又屌票。

收皮死撚開

快撚啲死啦

泛登仔點駁

其實佢知唔知選民都係含淚投熱狗

唔投我=唔民主

唔公開評論咁你開post把撚？

成個怨婦咁

企開啲啦

零作為議員

駁乜柒，就係唔投你班熱狗。死撚翻高登啦

語癌又發作

當大眾同你一樣係白痴？

p牌